抵 制 黃 牛！ 你 我 有 責 ！

相信各位巴絲都因為買唔到飛而傷心

記住現家先4月尾 仲有大把時間收飛

千其唔好因爲一時心急而作出讓步！

用昂貴既炒價去益班死黃牛

拒絕黃牛 你我有責

香港人遇到呢個唔公平 公義既時刻 ！

理應作出抵制 改變呢個不良風氣！

抵制黃牛行動正式開始！！！！

有黃牛就約出黎放晒飛機

推到班垃圾見到

原價入咗黃洋達飛

推

見到都冇用，你識過呢d人就知佢地真係仆街陷家產黎

推比所有人睇 等佢地唔好食炒！

黃牛死全家

唔好睇囉，唔睇使死？